打擊警隊士氣?收啦

班建制不停話我地打擊警隊士氣?收啦！佢地做錯事，做狗吾洗比人鬧?吾洗比人屌? 佢份糧咁撚高，包埋架！佢地亂鳩咁開槍，又無number又吾跟規矩做野，佢吾交代點撚得呀！
要求警方交代同交人出黎！建制收皮！